點睇梁振英係香港史上最本土既行政長官

唔理佢把口點講，客觀事實，實際落手做（針向左走向右走住蝗蟲）：
雙非0床位
限奶令
港人港地
三辣印花稅，大陸佬比30%
一週一行
HiSeven賓佬Hi到道歉
踢走懷仔
搞Seven地產佬死咬唔放

點睇

正經post冇人理

lm

以前有無本土思潮?

港獨之父

最重要個件你冇提到
施政報告提學苑論述肯定係帶起港獨思潮既第一步

以為你講港獨之父

講漏左 係開場白就提起

真係冇

屌 咁快上神枱

有事實支持wo

佢實在係冇得唔做，如果唔係真係藍絲黃絲都爆。

駁唔到

人手filter

2019年: 其實梁振英都唔係咁衰

佢是但一件仆街野拎出黎已經蓋過上面所有野啦

真係諗唔到會咁快

不嬲都話cy係港獨之父，上面班友柒少陣啦

其實真。俾著掃把頭做真係含得撚橡皮糖。
薯片叔叔做樓市肯定仲慘情，
689其實真係唔錯，搞分化好成功

葉劉

On9

689都未下台，咁快出懷念689系列

人手filter冇人理

香港之父

好波喎，列舉哂名存實亡既野出黎

你簡直就係斯德摩爾歌症候群，鍾意俾人虐待

但係激到d人爆撚晒血管

其實佢真係做左好多好野
只不過係一樣真普選搞到佢咁

無論咩人都好
一落台就上神枱
幾時出個懷念慈禧系列？

淨係佢成功令佔中出現都已經夠晒本土

其實好多野 最主要都係普選搞到咁
無831唔會搞到咁

人手filter冇人理？

港毒之父

梁振英係絕對貨真價實既獨派
雨傘果陣係人都知戴耀庭衝出黎柒之後
啲人會開始散水
佢放催淚彈留住啲人
學苑民族論冇人識
佢主動去提攜佢
大公文匯日日介紹唔同本土派
仲詳細過政黨官網

懷仔唔係拿正牌返黎啦咩